到左今日仲唔明<<逃犯條例>>係乜既弱智,唔該入黎睇左呢兩條片

6月9日到依加已經過左五日,但睇住自己身邊既人仲好似事不關己

更加唔再講大大聲叫人唔好出去搞事果堆腦裝屎既人

好簡單既兩條片,除非你聽力視力有問題,我唔怪你!!但唔該用返你少少既智力諗下

生活緊係香港既人你地睇清楚依加香港面對緊乜野,如果你仲可以當唔關自己事既,香港未來變成點,你冇資格怨!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

條例一日未通過都唔可以放棄!!!

平理性非暴力!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唉，屌你老母，想死去跳樓啦，跳乜撚野軌姐

幾點呀大佬，我都已經收得夜架啦，屌你老母，你要死咪去個冇人既地方，自含自爆自攻死咪得囉，跳乜撚野軌呀，想死就拎多d勇氣出黎啦

我都好撚想死呀，但我冇勇氣呀，屌你老母，知唔知成車幾多人比你阻撚住呀

人地趕撚住返屋企扑野架，我想返屋企打鋪機炸，你死唔撚去怕唔怕比人燒春袋呀，你信唔信我拎隻滑鼠斬爆你屎忽呀

求下你，放過我啦